林鄭月娥 隻手遮天

巴打有心

唔係我整㗎 係facebook見到

笑到我死

邊個係烏鴉？

想打鳩林鄭既人

人人都可以做烏鴉

有心口就真
有冇人可以幫佢戴返個bra

我要佢連bra都無得戴